賣85%新電動牙刷

100% work
Philips Soniccare
原價699
現賤放500

連圖中原裝頭
本人無牙周病，洗下個頭就用得
送原裝差電器

請各位高抬貴手

pish

On9

on9

就算係女友都唔會共用牙刷

痴線

我出600

負評果啲想點

500就可以了

你可唔可以用到50%先約交收

膠post

100k收
pm

一陣俾你壓價

no pm 留tg？

高汁 皮而正

女?

抵諗

有無得試用？地點互就

排499收 我屋企交收 我想試埋用唔用到

正評唔實際 幫襯最實際

絲打牙刷

紅巴

用到83%左右會唔會平d

電動牙刷都要試用？

巴打交換刷可以冇，我果支九成新

可以換頭㗎喎

加多$1？

搭單賣飛機杯70%新，可送貨到你下面，因好耐無用，所以入面唔會濕，可放心使用

會平$5到

不了 用唔慣電動 牙仔好酸

想用返普通牙刷

核突

騎劫
我又賣 我嗰隻5成新 上次用完仲未洗
你想嘅話我可以即場試用畀你睇 有意pm

用到1% 我先同你收

no 騎劫 賣飛機杯自己開post

可唔可以用到2成新
再平d賣

再用牙仔痛頂唔順

mtr即場試畀全世界睇?

樓主on9
85%新
699*0.85=594.15
賣咁平一陣有人賺差價

靚唔靚仔

無得換頭咩屌

400$ 你比車錢 堅收 留tg

送原裝叉電